助養啲非洲國家嘅小朋友算唔算干涉內政？

我就留返啲錢準備移民，你哋鍾意就繼續助飽佢